{"List":[{"Question":"Voor welk land speelde David Beckham?","Answers":["Spanje","Brazilië","VS","Engeland"],"Correct":3,"FullAnswer":""},{"Question":"Hoe lang is een Olympisch zwembad?","Answers":["25 meter","50 meter","60 meter","40 meter"],"Correct":1,"FullAnswer":""},{"Question":"Wat is de nationale sport van Canada?","Answers":["Bowling","Basketbal","Lacrosse","Voetbal"],"Correct":2,"FullAnswer":"Lacrosse werd in 1859 uitgeroepen tot de nationale sport van Canada. In 1994 nam het Canadese parlement echter de Canadese National Sport Act aan, waardoor lacrosse de nationale zomersport werd en hockey de nationale wintersport."},{"Question":"Welke bokser stond bekend als \"The Greatest\" en \"The People's Champion\"?","Answers":["Mike Tyson","Mohammed Ali","Floyd Mayweather","Oscar dela Hoya"],"Correct":1,"FullAnswer":"Mohammed Ali, hij won de gouden medaille op de Olympische Spelen van 1960 en werd de eerste bokser die drie keer de zwaargewichttitel won."},{"Question":"Hoeveel minuten duurt een rugbywedstrijd?","Answers":["80 minuten","90 minuten","120 minuten","60 minuten"],"Correct":0,"FullAnswer":""},{"Question":"In welk land werden de eerste Olympische Spelen gehouden?","Answers":["Italië","Japan","Griekenland","Frankrijk"],"Correct":2,"FullAnswer":"De Olympische Zomerspelen van 1896 in Athene, Griekenland, waren de eerste internationale Olympische Spelen die in de moderne geschiedenis werden gehouden."},{"Question":"Hoeveel spelers zitten er in een honkbalteam?","Answers":["8 spelers","9 spelers","10 spelers","11 spelers"],"Correct":1,"FullAnswer":"De negen spelers zijn: pitcher, catcher, eerste honkman, tweede honkman, derde honkman, korte stop, linksvelder, midvelder en rechtsvelder."},{"Question":"Wat is het enige land dat in elk wereldkampioenschap voetbal heeft gespeeld?","Answers":["Brazilië","Engeland","Spanje","Argentinië"],"Correct":0,"FullAnswer":"Brazilië, Brazilië heeft ook vijf keer het WK gewonnen."},{"Question":"De Olympische Spelen worden om de hoeveel jaar gehouden?","Answers":["4 jaar","5 jaar","6 jaar","7 jaar"],"Correct":0,"FullAnswer":"De Olympische Spelen worden om de vier jaar gehouden als teken van respect voor de oude Olympische Spelen, die om de vier jaar in Olympia werden gehouden."},{"Question":"Hoeveel ringen staan er op de Olympische vlag?","Answers":["7 ringen","6 ringen","5 ringen","4 ringen"],"Correct":2,"FullAnswer":"De vijf Olympische ringen vertegenwoordigen de vijf belangrijkste regio's van de wereld - Afrika, Amerika, Azië, Europa en Oceanië, en zijn met elkaar verbonden om de vriendschap te symboliseren die uit deze internationale wedstrijden kan worden gewonnen."},{"Question":"Wat is de diameter van een basketbalring in inches?","Answers":["16 inch","17 inch","18 inch","19  inch"],"Correct":2,"FullAnswer":""},{"Question":"Wie won de eerste wereldbeker voetbal?","Answers":["Duitsland","Uruguay","Brazilië","Engeland"],"Correct":1,"FullAnswer":"Ze wonnen de eerste wereldbeker voetbal in 1930."},{"Question":"In welk jaar werden de eerste Jordan Air sneakers uitgebracht?","Answers":["1980","1984","1988","1992"],"Correct":1,"FullAnswer":"1984, het jaar dat Michael Jordan debuteerde in de NBA."},{"Question":"Hoe lang is de afstand van een marathon?","Answers":["26 mijl","26,2 mijl","25 mijl","25,8 mijl"],"Correct":1,"FullAnswer":"26,2 mijl of 42,16 kilometer"},{"Question":"Wat zijn de kleuren van de ringen van de Olympische Spelen?","Answers":["Blauw, rood, geel, groen en zwart","Blauw, rood, geel, groen en violet","Indigo, rood, paars, groen en zwart","Blauw, rood, geel, oranje en groen"],"Correct":0,"FullAnswer":""},{"Question":"Hoe kampioenschappenheeft Michael Jordan  gewonnen met de Chicago Bulls?","Answers":["4","5","6","7"],"Correct":2,"FullAnswer":"6, De Chicago Bulls wonnen de NBA finale in 1991, 1992, 1993, 1996, 1997 en 1998."},{"Question":"Welke sport heeft apparatuur genaamd \"foil\" ?","Answers":["Polo","Golf","Schermen","Boksen"],"Correct":2,"FullAnswer":"Foil is een licht zwaard dat wordt gebruikt bij schermen."},{"Question":"Manny Pacquiao is een legendarische bokser uit welk land?","Answers":["VS","Filippijnen","Mexico","Colombia"],"Correct":1,"FullAnswer":"Manny Pacquiao of Pacman heeft de Filippijnen trots gebracht en zal voor altijd bekend staan als Pambansang Kamao ng Pilipinas of Nationale vuist van de Filipijnen."},{"Question":"Hoe lang duurt een typische boksronde voor mannen?","Answers":["2 minuten","3 minuten","4 minuten","5 minuten"],"Correct":1,"FullAnswer":""},{"Question":" Hoe noem je drie opeenvolgende strikes bij bowlen?","Answers":["Love","Game","Turkey","Goal"],"Correct":2,"FullAnswer":""},{"Question":"Welk team won 3 Super Bowls in de jaren negentig?","Answers":["Tampa Bay Buccaneers","Green Bay Packers","Dallas Cowboys","Arizona Cardinals"],"Correct":2,"FullAnswer":"De Dallas Cowboys wonnen in 1993, 1994 en 1996 en domineerden het grootste deel van het decennium."},{"Question":"Welke stad organiseerde de 1948 Olympische Winterspelen?","Answers":["Cortina d'Ampezzo","Garmisch-Partenkirchen","Nagano","St. Moritz"],"Correct":3,"FullAnswer":""},{"Question":"Hoe vaak hebben de Chicago Bears de Super Bowl gewonnen?","Answers":["5","1","2","6"],"Correct":1,"FullAnswer":""},{"Question":"Welk land heeft 2 keer de Olympische Winterspelen georganiseerd?","Answers":["Zuid-Korea","Frankrijk","Noorwegen","Duitsland"],"Correct":2,"FullAnswer":""},{"Question":"In welk jaar maakte Maradonna een doelpunt met zijn hand? (Hand van God)","Answers":["1990","1986","1982","1984"],"Correct":1,"FullAnswer":" De bal die Maradona bij het WK voetbal van 1986 in Mexico met de 'Hand van God' in het doel tikte in de kwartfinale van Argentinië tegen Engeland, is op een veiling in Engeland verkocht voor 2 miljoen Engelse pond, omgerekend ongeveer 2,3 miljoen euro."}]}